到底邊個傻閪發明賣旗

又唔環保 啲人又亂鳩咁掉落地 勁難清潔要剷剷剷先整得甩 要捐錢都唔係咁做法呀嘛

鮑姐

哩d先係大生意呀

禮義廉同西環狗個個禮拜用唔同組織出來吸香港人血

發覺樓主好撚慘開親post都比人鮑姐完全冇討論價值

利申:禁入黎想覆鮑姐

不嬲直行直過，要捐錢櫃員機都得啦

係, 賣旗真係一件好 ON 9 既事
錢又籌得唔多
而且賣一次旗既行政費開支起碼都 10 ~ 15%
效率其實好低

樓主肯回應對鮑姐嘅愛意咪以後唔講囉

每次買都要睇清楚咩機構先捐

cap水
人越大就越憎

同意

勁多不知名既出黎呃錢

唔好潛水啦

根本有心直接捐錢咪得，整d貼紙真係唔知做乜柒

屌你老母啦棋靈狗

一直都覺得白痴，想籌錢幫弱勢社群，籌 錢對象又係弱社群